[繼續餓死藍屍]2月份零售銷售數據會是有紀錄以來的最大跌幅

特首：零售數據歷來最大跌幅 第二輪抗疫基金涉數百億
2020-03-31 HKT 10:02

特首：零售數據歷來最大跌幅 第二輪抗疫基金涉數百億
新型肺炎疫情持續，行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，本港面對的打擊是史無前例，政府下午公布的2月份零售銷售數據會是有紀錄以來的最大跌幅，飲食及零售業面對困難，政府希望可以盡快回應，讓員工不會被裁減。

林鄭月娥又說，在公布一系列嚴厲措施時已承諾，特區政府會啟動第二輪防疫抗疫基金，再次動用數以百億元，為水深火熱行業及員工提供適切協助，亦有與持分者會面。

林鄭月娥指出，已與地產建設商會見面，希望他們可以減租，呼籲業主共渡時艱。她又說，已指示政府部門檢視旗下出租商舖，檢視有無進一步減租空間。

繼續加油，餓死廢老藍屍，
支持黃色經濟圈，wiki，光時日日買，
美心，小米等仆街

開始日日都有還押幾個月手足上庭

衰過沙士 衰過沙士
呢鑊真係開口中

最慘都係佔中果班仆街

D紅底藍底大集團好捱得 冇咁易死
D黃小店仲大獲

成日話生意差，但啲野就唔減價

人禍咎由自取，
人人俾機會提醒，但自以為是，
一步一步咁推香港去地獄，
信佢嗰班藍屍等死啦

骨牌效應，睇下捱得幾耐，
好多底學歷藍屍廢老冇工開，
地盤藍屍摺鳩晒，

一齊攬炒，
等班撐政府廢柴反淋病枱，
到時全香港connect